覺唔覺得姓陳好冇霸氣?

陳作為一個大姓 但歷史上都好少出名嘅人
就算現代 喺香港最有錢嗰堆富豪都冇乜邊個姓陳
你問香港人噏幾個姓陳嘅名人 除咗一定有陳奕迅 都未必有其他公認嘅代表人物
陳氏簡直係姓氏中嘅綠葉

利申：識陳寶珊

我姓愛, 夠唔夠做?

到底有冇姓氏勁得過郭: 郭

陳庭佳仲唔夠霸氣?

陳浩天

陳冠希

全港最公廁姓氏

我叫陳霸氣

陳惠敏一拳打到你入殯儀館

陳近南

陳四

陳近南
陳真
陳惠敏
陳港生

陳霸先都未聽過?

乜又係你呀陳生

陳方安生

陳大文

姓王，黃先係

陳奕迅

認真 姓利幾型
利希慎

利孝和

我同你都聽過 但你求其搵條友問 九成答你唔知乜水
加埋陳慶之 懷疑南朝已經係陳氏喺歷史最輝煌嘅時間

陳帆

陳浩南

的士陳

古代王姓算好勁 有冇聽過太原王氏同琅琊王氏 都係世族大家嚟
反而海外華僑唔知點解印象中好多出名都係姓Wang

利物浦 利迷 型唔型

陳浩南唔夠霸氣咩

而家啲細路鬼識邊個陳浩南同陳庭佳咩

陳同佳

陳方安生
陳馮富珍

但呢兩個人本來都唔係姓陳

對呢個姓既印象就係中學號數會排好前，好多人姓陳，同埋好易撞名(姓名撞晒)

中學果陣見過同級有三個陳俊傑

姓陳叫山蔥幾霸氣呀

你條能樣收完靚申500m再收牙雞1500m

姓陳都好似得罪你咁

陳啟泰

500m 1500m

陳小明有邊個唔識

陳群

無人識陳偉庭

吳勝陳廣

陳皮

陳真假架

利物浦

陳炯明

科技界： 陳易希
演藝界： 陳小春
時裝界： 陳展鵬
教育界： 陳美齡
攝影界： 陳冠希
舞蹈界： 陳偉霆

陳寅恪

陳宮
陳平

振山漢子都唔識

陳振聰
陳山聰
陳漢聰
陳子聰

但有兩個姓陳嘅男人可以屌到佢哋

利申: 不了

振山漢子都唔識

屌你， 陳浩南都唔識

其實點解咁多年姓陳

人

陣浩南你都唔識

利害了！我的國

姓陳既屌左唔少女

佢地血統性能力比其他人好d

陳宮

小學雞名。個主題係霸氣，唔係多唔多人識啊

陳寅恪。 一個頂幾十個啦

姓陳要光頭先有霸氣

陳智思
陳雲海

我覺得陳煒好型
煒哥夠霸氣

攝影界

陳振聰
陳山聰
陳子聰
陳漢聰
想當年呢組合，係不少男人嘅偶像

的確係，最前面全部都係陳或張，因為Chan同Cheung，c字排得好前，但係我嘅印象姓區排得重前，因為係Au

但陳柏宇唱霸氣情歌
點睇

陳慶之，大將軍
陳壽， 三國志作者

古有陳近南稱霸武林
今有陳浩南稱霸江湖

陳獨秀

全港考過CE嘅人都識「陳大文」

喺依個post一口氣睇得太多個陳字, 反而開始唔認得

陳霸先 有霸氣啦掛

幽默感呢家嘢真係獻醜不如藏拙

其實睇後配咩名姐

利申 姓司馬

係真唔係
好似未喺香港遇過姓司馬嘅人

呢D名 好易比人叫個姓only
好似司徒XX咁
D同學/fd都係叫佢司徒

𡃁仔 有冇聽過陳浩南啊

拔萃大仆街

陳水扁?

有個大仆街

公廁姓

叫我？

姓陳多數又咸濕又窮
做愛唔戴套
咪搞到咁囉

Mike Chan 喎?

陳小春

咁都覺得係搞緊gag？
純問

時裝界 攝影界

陳偉霆

姓愛唔夠做

利尿

個人認為姓凌好有霸氣
凌統 凌雲

陳浩南 銅鑼灣揸fit人

唔覺 覺得好型

姓何 比日本朋友笑

姓陳好似有甩髮基因
陳帆同陳偉業都係冇乜頭髮

陳云

有個全世界最出名既攝影師都唔夠?

陳家洛同陳近南

拔萃有個大仆街

陳小春做代表

條友叫利孝
利孝和夫人 係利孝同佢老婆

足球界:陳7

仲有利申

會叫司土

但係唔知點解去到大學又好少人姓陳

陳家俊

王侯將相寧有種乎！

咁都冇霸氣?

陳勝

陳霸先，陳朝開國皇帝

仲有冇人識陳振聰

冇人提
陳百強 Danny
80-90年代其中一位傳奇歌手

食屎陳師奶 夠霸氣未？

陳易希都吹奏

男人既目標

陳冠希

都幾多港姐冠軍姓陳
近年已經有
陳茵薇
陳庭欣
陳凱琳
陳曉華

毛魔髮型嗰個係咪叫陳帆

記得中學有篇文言文講有個將軍叫陳化成

每個香港人至少都識一個陳家俊

咁咩姓氏先叫勁

唐三藏都係姓陳咋

仲諗住開post幫bb改名

利申 bb姓陳

又唔洗樣樣野都霸氣嘅

陳霸先

陳近南
陳浩南
陳慧琳

平生不識陳近南 人稱英雄也枉然

以我所知嘅歷史名人
陳勝
陳宮
陳到
陳群

姓李呢咁

我睇睇下 見到好多個 「陣」

陳顧庭呢

振山漢子

陳刀仔

召喚 陳偉霆gif

讀書時好多人姓陳
出黎做野少咗好多

我都覺
其實我去到大學嗰陣都開少人姓陳

懷疑好多做晒低下階層